大家如果真係俾人拉咗，可以搵返泛民區議員幫手

今日見到好多post都話有白色恐怖，
相信好多人都好擔心自己會俾人拉。

大家記住如果俾人拉咗，記得要保持沉默。
去到差館要聯絡信得過嘅人。

好多組織都有法律援助熱線，但未必能夠同時處理大量嘅援助。

大家可以叫信得過嘅人幫你聯絡你自己區既泛民區議員幫手，雖然未必幫到啲咩，但起碼啲差佬唔會咁凶狠地對你，甚至逼你認罪。有好多差佬會扮晒好人，去引講出成件事，大家千祈唔好相信
區議員在場時差佬都唔會夠膽亂來

區議員唔一定要要係自己個細選區，只要係同佢區議員基本上都會願意幫你。大家有備無患都要call左佢哋先。

以下係泛民區議員嘅名單：
有啲有埋電話

楊雪盈(灣仔): 5210 9120
王振星(東區): 2558 8810 / 2558 8043 / 6023 2860
古桂耀(東區): 3702 1054 / 9055 0733
徐子見(東區): 6570 0421 / 2644 0833
趙家賢(東區): 2535 6720 / 6543 3320
黎志強(東區): 9127 5800 / 2896 0899 / 6463 0222
司馬文(南區): 9096 3070
林健文(油尖旺): 2156 3772
郭秀英(黃大仙): 2326 4211 / 9089 8034 / 9288 0358
陳炎光(黃大仙): 2327 2882 / 9279 0572
譚香文(黃大仙): 2320 6020
黃逸旭(黃大仙): 2927 3003 / 2274 5014
潘任惠珍(觀塘): 2757 0328 / 9360 6826
蔡澤鴻(觀塘): 2797 0555 / 2389 8780 / 9848 8493
謝淑珍(觀塘): 3996 7688 / 9191 3761
蘇冠聰(觀塘): 2750 8882 / 6189 8268
陳美蓮(元朗): 2448 8080 / 2448 8118
杜嘉倫(元朗): 6923 8336/ 5544 7890/ 9498 0868
劉其烽(北區): 2777 2000 / 5593 7200 / 2764 9800
任萬全(大埔): 2677 4088 / 6406 0375
區鎮樺(大埔): 2662 1151 / 2662 1117 / 2651 9111
劉勇威(大埔): 9380 9700 / 2682 9820 / 2682 9860
謝正楓(西貢): 3905 1020 / 3905 1021 / 6742 5944
陸平才(西貢): 3403 4192
周賢明(西貢): 2623 7799 / 9803 9934
吳美(深水埗): 2319 1655 / 2319 1654 / 2319 2538
楊振宇(九龍城): 2711 2720 / 9094 4070 / 7303 8228
鄺葆賢(九龍城): 3708 8445 / 5172 1579 / 3708 8447
梁錦威(葵青): 3997 1251 / 3997 1264 / 3997 1271
黃潤達(葵青): 2257 0961 / 2257 0962 / 9711 0906
周偉雄(葵青): 3996 7800 / 3996 7811 / 5802 5080
郭平(離島): 5619 1010 / 2326 0618
衞慶祥(沙田): 2696 3838 / 2698 6838 / 6156 9135
黎梓恩(沙田): 3709 6090 / 9589 9158
黃學禮(沙田): 6073 7417 / 6575 5074 / 2278 4088
麥潤培(沙田): 2631 5855 / 9809 9006 / 6887 5266
李永成(沙田): 2328 9872 / 2328 9827 / 9232 7617
丘文俊(沙田): 2486 1888 / 2486 1866 / 5548 6467
陳兆陽(沙田): 2628 9166 / 2628 9177 / 6273 5134
趙柱幫(沙田): 3709 9071 / 3709 9072 / 6347 1955
許銳宇(沙田): 9173 1555

希望幫到大家，真心希望唔會需要用得到。
好多謝咁多位巴絲幫手搵議員資料同電話
小妹真心感激

仲有啲未搵到電話嘅區議員：

中西區
中環 許智峯
半山東 吳兆康
衛城 鄭麗琼
上環 甘乃威
東華 伍凱欣

灣仔
大坑 楊雪盈

南區
區諾軒
羅健熙
薄扶林 司馬文
黃竹坑 徐遠華
華富北 柴文瀚

油尖旺
富柏 余德寶
奧運 涂謹申

深水埗
寶麗 梁有方
南昌東 何啟明
幸福 鄒穎恒
荔枝角南 楊彧
美孚中 伍月蘭
荔枝角中 袁海文
李鄭屋 江貴生
下白田 甄啟榮
南山、大坑東及 譚國僑
龍坪及上白田 吳美

九龍城
馬坑涌 黎廣偉
嘉道理 蕭亮聲
宋皇臺 楊振宇
黃埔西 鄺葆賢

黃大仙
龍星 譚香文
竹園南 許錦成
正安 黃逸旭
瓊富 胡志偉
池彩 胡志健

觀塘
麗晶 BUX SHEIK ANTHONY
順天 莫建成
安利 蔡澤鴻
寶樂 鄭景陽
樂華北 黃子健
樂華南 蘇冠聰

荃灣
荃灣中心 李洪波
梨木樹東 陳琬琛
馬灣 譚凱邦
梨木樹西 黃家華

屯門
友愛北 譚駿賢
恆褔 朱順雅
兆禧 甄紹南
蝴蝶 楊智恒
新景 黃麗嫦
景峰 何杏梅
安定 江鳳儀

元朗
南屏 黃偉賢
北朗 鄺俊宇
鳳翔 麥業成
慈祐 陳美蓮
錦綉花園 杜嘉倫

北區
祥華 陳旭明
石湖墟 林卓廷
天平東 劉其烽
華明 陳惠達

大埔
大埔中 區鎮樺
富亨 任萬全
怡富 任啟邦
富明新 關永業
舊墟及太湖 劉勇威（阿威）
寶雅 周炫瑋

西貢
寶怡 謝正楓
健明 梁里
富君 陸平才
澳唐 呂文光
軍寶 黎銘澤
康景 林少忠
欣英 鍾錦麟
運亨 范國威
南安 周賢明

沙田
沙田市中心 衞慶祥
王屋 黎梓恩
沙角 陳兆陽
博康 趙柱幫
乙明 丘文俊
秦豐 陳諾恒
新田圍 程張迎
翠田 許鋭宇
翠嘉 李世鴻
松田 黃學禮
頌安 葉榮
錦濤 陳國強
利安 麥潤培（麥仔）
富龍 曾素麗
烏溪沙 李永成
錦英 丁仕元（丁仔）
恒安 鄭則文
大水坑 容溟舟

葵青
葵興 梁志成
葵盛東邨 周偉雄
上大窩口 許祺祥
下大窩口 黃炳權
葵涌邨北 梁錦威
葵涌邨南 黃潤達
石籬北 林紹輝
興芳 吳劍昇

離島
逸東邨南 郭平
愉景灣 容詠嫦

推

陳炎光建制派
唔小心打錯咗
唔好屌得咁大力

推爆佢

多謝咁多位律師同所有有關人士

萬一真係，應該會被熄電話？如果搵唔切律師，要叫屋企人搵泛民區議員幫手聯絡，一定要搵
永遠支持你地

推呀

大家記得唔好驚。
我哋會support你

Push

人

手

置

留定資料俾身邊信得過嘅人

可能有巴絲同屋企人反左面，
記得將資料留底俾重要嘅朋友。

一個都不能少啊

頂

如果你夠硬淨 可以唔洗等律師錄口供
你只需回答「我冇嘢講」
所有文件睇清楚先好簽 所有文件拎副本
隨時有權去醫院 打電話

P

U

48小時會與世隔絕

S

H

有用資料推

推！